平機會濫用「殘疾歧視」和「種族歧視」條例。

眾所周知，「殘疾歧視」和「種族歧視」只適用於人類，如今為平機會意圖維護不承認自己是人類的個體之生存空間引用只適用於人類的歧視概念作出指控，懷疑已干犯危害人類及褻瀆人類的罪行。

要求平機會立即收回有關指控，並向全球人類道歉!

推啦!

冇濫用喎, 因為藍絲真係殘疾嚟

殘疾歧視係用黎形容人類，仲咁好心當佢地係人類?
唔好濫用人權啦，佢地有承認過自己係人類咩?

推

講真係幾好笑

佢地就係唔承認自己係人類，所以就不斷要大，人類係時候要做番D野。